熱刺個場波飛賣得80%... d黃牛飛點算

血本無歸了

再破多次產